仲留係到班勇武唔認同今日係和理非其實唔洗出黎

我真係屌撚你地老母覺得好撚好玩咁
係唔撚係已經上撚哂癮,每個星期唔玩陣地戰，唔衝突個心唔安落呀
拉尻哂你地班仆街就岩啦

推,真係抵撚死,多撚謝哂勇武

推,你班仆街真係多撚謝哂

呢啲撚叫勇武？呢啲叫害撚死人渣

裝都冇點會係勇武